Rakefet Russak-Aminoach是该领域罕见的女性首席执行官之一，直到2019年6月，她辞去了以色列市值最大的银行Leumi银行的首席执行官。为什么世界上为数不多的女性银行首席执行官之一决定辞职|记者Claire Zillman， |020年9月16日| 
 当怀孕的雌性老鼠闻到不熟悉的雄性老鼠时，她的身体就会终止妊娠，并能相对较快地与新的雄性老鼠受孕。 聪明的阴暗面-如此浪漫的事实|戴安娜·弗莱什曼| 2020年9月15日|鹦鹉鹦鹉 
 去年，我写了一篇关于华尔街大银行为何从未有过女性首席执行官的文章。 花旗新任首席执行官简·弗雷泽给华尔街银行一个全新的视角，记者克莱尔·齐尔曼，2020年9月11日《财富》杂志 
 该工作室是唯一一家由唐娜·兰利(Donna Langley)领导的大型工作室，也有女性导演、编剧和制片人，以及来自代表性不足群体的主要角色。 研究表明，尽管去年取得了一些进展，好莱坞仍然存在包容问题 
 有CEO经验的董事占去年新董事会成员的50%，低于前一年的60%。这一要求将许多女性和非白人候选人拒之门外。 2019年，近一半的董事会空缺席位由女性占据。 只有23%的职位由有色人种填补 
 虽然众议院19%的议员是女性，但在众议院20个委员会中，只有一名女性将担任主席。 国会不可忍受的白色|Dean Obeidallah | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 “杰弗里想让我告诉你，你看起来很漂亮。”那个女人的声音传到我难以置信的耳边。 我试图警告你关于肮脏的亿万富翁杰弗里·爱泼斯坦在2003年|Vicky Ward | 2015年1月7日|每日野兽 
 一个名叫“汤米”的应召女郎已经接触过各种各样的女性客户。 有事业头脑的女人转向男妓寻求无附加条件的乐趣，或者(也许)性|Aurora Snow |015年1月3日|DAILY BEAST 
 好莱坞对女性美的标准是荒谬的吗? Renée齐薇格换了一张新脸，每个人都有意见|凯文·奥基夫| 2014年12月29日|每日野兽 
 雄性和雌性主要负责交配，而年轻的下属只偶尔繁殖。 猫鼬，猫鼬和蚂蚁，哦，天哪! 为什么有些动物在家族中都保持交配|海伦·汤普森| 2014年12月29日|每日野兽 
 7月21日，当地男孩在Pisté网站上获得了一只不会飞的雌性幼鸟。 尤卡坦半岛的夏季鸟|欧文·e·克拉斯 
 那么，在我们已经规划好的教育基础上，大学应该给年轻公民，无论男女，提供什么呢? 文明的拯救H。 (赫伯特·乔治)威尔斯 
 她的女朋友马上说:“好吧，我一直在和这个哑巴男人说话。” 《趣闻书》与《趣味预算》 |各种 
 从半开的门里探进来的不是女人的头，而是斯蒂金斯先生长长的黑锁和红扑扑的脸。 《匹克威克俱乐部的遗书》诉查尔斯·狄更斯(2 / 2) 
 在这些房间里，男女都被限制在15个人以内; 每个都允许3d。 《肖威尔伯明翰词典》|托马斯·t·哈曼和沃尔特·肖威尔